支那01算唔算傳媒界嘅白鴿党？

支那底就係人都知,扮貼地扮公正必要時刻就撐党